有冇手足改改SadJay首《終章》

雖然首歌係主要係致敬Avengers 但係有啲歌詞都好啱今次我地嘅end game

從來遇再強未怯場 仍然未怕率先重傷

讓我改寫走向 從求生到踏上終點一仗

尋求答案 尋求所嚮往

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意